高鐵爆港 中國客：香港是後花園 以後不計劃了 隨時來 隨便來

李先生表示，高鐵開通增加其來港意慾：「因為它就像我們的後花園一樣，在整個珠三角，沒有一個城市能比得上香港的服務、美食和購物。以後想來就來，因為隨著這麼方便的高鐵開通以後，我們曾經要做的訪港計劃是不需要了，因為隨時可以買到票就可以走，不像以前我們還要計劃『十一』、『五一』這樣。」內地遊客郭先生亦表示高鐵很方便，但因為大部分時間也在穿過山洞，看不到風景，感覺比較像乘地鐵。

祝你哋全家生癌死

香港地家陣真係好折墮....

講到咁有錢度度都係你後花園啦

蝗客：圓方是後花園 以後不計劃了 隨時來 隨便來

你個屎忽呢

在整個珠三角，沒有一個城市能比得上香港的服務、美食和購物

琛圳不論服務、美食和購物都遠超香港,落黎香港做乜撚

後庭失守
尖沙咀啲蝗多到 唔再去海港城

點解要打税

我指佢個句姐，唔好開我波

在整個珠三角，沒有一個城市能比得上香港的服務、美食和購物。

依一句 兒登仔 應該最啱聽架喎
威啦 疊水啦腥港 , 點解無正評既 ?

香港唔係好落後架咩

漢奸走狗賣國賊

d官

屯門終於脫苦海

明明係廣州南，又誤導係廣州

咁柒貴起條鐵路serve 支那人
仲要香港人埋單

你班九龍市區狗終於感受工閪冧滋味，以往新界/上水淪陷，有冇幫過拖?

睇你寸得幾耐

家陣幫緊拖啦！香港最值得一去的地方就是圓方中產歡迎你 l love Hong Kong

支那都就黎收皮啦

真係有錢就出國啦 垃圾

賣港賊就像吳三桂...幫晒手做狗奴才做既事...

一陣畀支那海關抽重稅充公嘢，睇嚟重嚟唔嚟

形容得好岩
你班撚屌黎就好似比你地爆菊咁
好撚難受

香港好落後架，死返上去la支那豚

深圳是後花園

死撚柒開啦支那狗，你老母就後花園，隨時俾狗屌呀

我祝你班蝗早比車車死

根本高鐵就係起比大陸人，超哂支用香港人錢起比大陸人黎香港

今日出街先俾人推

班狗直接撞開人 唔識講借、(不好意思)

對暴民真係唔需要有禮貌，我今日就直接鬧條鄉下狗做大陸里

雖然暴民知道你地唔鐘意佢，都一樣會照黎

才4000 多一晚 不貴啊
屌 佢啲$ 點賺黎

香港啲服務質素出晒名差，都唔知點解仲落嚟
中国地大物博好過香港嘅大把，唔洗山長水遠專登落嚟

臭鳩支那狗，咁撚串，
祝你比雜種狗沒收身家

比成千億方便佢地黎代購

唉 眼見曾經引以為傲既香港變成支那狗既後花園
個心情真係唔識形容
只係想快d離開

香港好落後 唔好來

如果依招有用,林病同梁振英死左幾多次?

令1邊 支那 30%稅

圓方同公屋居民個次元爭太遠了

香港中價位以上既服務cp值好高架
茶餐廳/便利店/保安就差姐

好快會

唉後花園喎，後入就真
玩到壞

係咪香討五毛論文黎架

條路自己揀

香港而家好似就係打開個菊花比人任屌, 完全無還手之力

就嚟玩完

隊咪訪問個個都有大吹大啦，第一日識大陸佬咩，睇下幾多人去西貢紥營慳酒店錢先啦

咪撚黎香港啦 垃圾賤種蝗

上水就算清唔晒都有減咗壓

咩都可以輸 除咗面子

陸客香港購物坐高鐵回廣州 傳被中國海關徵稅30% (免稅額$5000)

隨時來 隨便來
否則切柒 ing Chinese

圓方 welcome you

大灣區唔係最先進？

多撚謝哂班賣港議員

中國海關fatfat

陸客香港購物坐高鐵回廣州 傳被中國海關徵稅30% (免稅額$5000)

行步路都好困難 仲要個個都拖喼

其實鬧蝗鬧咗咁耐
有時喺街都會見到香港人用不友善嘅態度對佢地
點解啲蝗可以完全感受唔到人地唔鍾意佢地？
先唔講臉皮厚唔厚
去一個人人都唔鍾意你嘅地方好玩咩

望到路人嬲爆爆 谷到面紅紅 又唔敢出聲 之後去名店買野個陣 D sales 就成隻狗咁 其實幾過引

支持中國海關加強打擊逃稅

呢啲死廢西趕佢去大灣區啦屌

肉便器

一早當撚左公廁啦,點只後花園

受訪呢班真係斯斯文文, 唔係平時係上水見到果一種山番大陸人.
壹仔係咪揀過D受訪者? 曲線維穩

客氣說話嚟
咁認真做咩